元朗驚現恐怖食狗肉老伯 笑騎騎徒手挖流浪狗屍體內臟拎走

元朗區於本月14日驚現極殘忍一幕，一隻流浪狗被車撞死後伏屍路邊，一位老伯竟把狗屍拖往行人路，在狗狗本已被撞爛的胸腔內，徒手扯出內臟裝入膠袋帶走，疑用以「加餸」食用。幸得路過的愛狗人士及時阻止，保留狗狗全屍。

痴撚線

好有畫面

WTF

老衲

癲撚到

衲dee

鄉黑

roadkill,正

老納應該會原隻帶走

癢 好吃

流浪狗内臟毒素好高....拎黎食同食毒藥自殺無分別

btw,係香港殺狗係犯法,賣狗肉或者偷運狗肉都係犯法
想食狗肉既話依個應該係唯一既合法途徑

食雜唔食肉

快d走，呢度我幫你頂住

其他納dee就係撞車嗰個

老納應該會被原隻帶走

食豬食牛 又唔見你咁驚

乜都貼呢張圖
大佬而家講緊有條流浪狗既屍體
個呀伯徒手挖開條屍拎內臟返去食呀
有冇衛生常識呀？

你支那人呀？
係咪反車成地豬屍都會去執返屋企食個啲人黎？

佢勁on9 唔通係街見到隻豬撞死咗就可以拎佢啲內臟返屋企加餸咩

唔食狗肉食內臟

元朗國真係咩人都有

一係盲反撚
養狗就要罪無可恕
一係就支那人
耐唔耐就有單馬路反車
成班芝麻人衝出去搶豬屍返屋企加餸

好吃兒

廣西辦「狗肉節」，屠宰活狗，一片血腥。小狗關在籠子裏，看着同伴一隻隻被殘殺，眼色淒涼。

當地「領導」認為，食狗肉，是「文化習俗」。好了，又一次，萬試萬靈，文化習俗，理應「包容」。

問問香港的「文化學者」、「知識份子」叫這些人站出來，喝問，他們是否贊成「包容」屠宰貓狗，「包容」中國千百年吃狗肉的「文化」？

中國人喜歡辯駁：屠宰貓狗殘忍，不該吃狗肉，但「西方文明國家」都屠牛，宰羊，殺豬，一樣有牛排和香腸，為什麼要有「雙重標準」？

然而，吃牛肉與鵝肝均可，就是不可以宰食貓狗。這是「普世價值觀」很重要的條文──「普世價值觀」以西方文明為基礎，由西方的白人國家定規條：可以吃牛排、羊排、香腸，吃貓狗肉，即屬野蠻行為。這一點，沒有得辯駁，別無選擇，如果你想進入文明行列，只能跟着做。

正如國際足球的規矩，是英國人定的，其中的罰球，叫「十二碼」──首先，「碼」（Yard）這個量度單位是英國的，不錯，一米等於一點零九三碼，但十二碼就是十二碼，不叫十點九七米。即使足球在北京舉行，滿座的中國觀眾都是喊打喊殺的愛國毛左，罰球還是按照英國人定的，叫十二碼，中國人講政治，慣於亂搬龍門，但北京的足球，無論他多反英，鴉片戰爭有幾多仇恨，罰球還是乖乖的十二碼，不可以改為十三碼，或者九點一八米。

世界上許多常識，非常簡單，不要學舌辯駁。你去了伊朗，敢拿出一碟乳豬在清真寺外蹲下來吃嗎？你會跟四周的人說：請你「包容」我華夏的「吃豬肉文化」嗎？

他當然不包容，不但不包容，而且有一天，當拉登全球伊斯蘭的理想國建立了，全人類都禁食豬肉，殺豬食肉的，是野蠻的下等，正如西方國家今日鄙視屠宰貓狗的民族一樣。

如果是「習俗」，那麼不妨將廣西的狗肉市場圖片，發給西方國家的報刊、雜誌、西方的朋友和同事，然後叫你的白人鄰居去中國廣西旅遊，促進一下「文化交流」，讓他們也學學「包容」，增進了解，不是更好嗎？哈哈，廣傳出去吧。

屌你全家係咪痴撚線架，有病就去死啦屌

元朗d人都係痴痴地，唔係痴線佬點會住元朗，都忽忽地

個畫面

漏左天屯

I love dogs

WTF😦

如果因為想食而殺狗 > 有問題
如果真係食意外死既狗屍 > 好似無問題

覺得有問題既話，係因為食狗定唔留全屍？

ps. 唔介意自己死後被解剖

衛生問題 ok?

食內臟有問題

垃圾五毛，拉

無得上支那食，就地取材

阿叔我什麼毒也不伯

樓主 快走
班道德撚好撚惡

支那種

犯法就係犯法 除非

睇得出，整得好溫柔

如果唔介意嘅，可以登記，死左都可以幫到人

係原隻擔走

佢係內心自卑要上黎刷存在感既死虧佬

你係咪啲周街摘菇返屋企食跟住入廠個啲人黎
定係執人7月14執街邊啲燒肉食個個支那婆？

有冇衛生常識架你

回歸後遺症

好經典

上面都有一班盲反撚
合理性晒支那人既行為

狗不嬲唔係用黎食

老納

想搵狗寶，一般流浪狗先會有，可以去到十萬

反正隻狗都死鬼左冇乜用架拉😅😅😅
你就甘吾理條屍米又系等腐爛，甘不如物盡其用，羅去食/煲湯起馬刀叫有貢獻過人類😅😅😅😅👍🏻👍🏻

其實香港食野豬甚至狩獵野豬都唔犯法, 因為野豬唔係受保護動物

只係用工具打獵係犯法
所以你有本事徒手打獵野豬or執野豬屍其實唔犯法的

又講埋啲content farm pseudoscience

Cls

重點係好撚多菌
會唔會搞到有新病毒

牛雜魚腸鵝肝有冇問題？

痴線佬

你街邊見到隻死左既動物會 走去拎佢d內臟食？

dllm 影撚衰曬 影衰元朗影衰埋香港
一陣比外國媒體知道 又唔知到幾多個好似ricegum 嘅戇鳩仔話香港人食狗肉

街邊執野食
支那人都無你咁唔衛生

早洩 天生虧 破唔到處 真係無得醫?
你真係因為心理問題而早洩, attention whore

你句留言係話“食內臟有問題”，鬼唔知個阿伯好唔衛生兼殘忍？

zombie

唔係佢殺 但佢鍾意食
會唔會下次殺咗嚟食

若干年前係油塘見過有個阿婆執左隻死動物走左

唔知貓定狗定咩，剩係知無晒皮
同埋個size印象中似係貓狗個size

手刃黑驚

支持班狗咪冇事囉

你老母曝屍荒野都係比狗屌架咋

哇屌

有 我都唔食內臟

你舉例搵豬脷、牛脷嚟比吖嘛
鵝肝

請找出愛狗閪同女權閪的分別

元朗 屯門 天水圍
本來就衰 邊有得再影衰

大街大巷咁執人平時化寶d祭品黎食都無嘢既
做嗰個你會唔會覺得正常？

獅子老虎殺完獵物都係食內臟先
啲肉食唔完會留喺度
不過流浪狗成日捱餓啲內臟應該唔多補

其實都有鬼佬提倡食roadkill 野味, 有d人覺得係環保
當然前提係食果隻野法例容許之下喇

想問死咗點樣殘忍？
又唔係生劏 監生扯內臟
仲話鬼唔知

正常人家好難劏鹿
啲工具同技術都冇

齊哂架餐嘅 你明啦

係咪死左既都好
如果生劏 道德人士一定全面進場

原來豬天生出黎係比人食

鵝肝唔係內臟？豬脷、牛脷係內臟？翻小學上翻幾堂常識先上網尻噏啦

支那賤畜？

佢個argument就係
佢自己唔食內臟
所以食內臟有問題
用自己代表全世界

咩動物可以食，咩唔可以，呢個係一個社會既共識來
香港既共識就係貓狗唔食得，豬食得
如果你唔認同，你可以搬去一個可以食貓狗既社會，例如支那

純粹係d人隔住個mon都覺得噁心就接受唔到
個人觀感接受唔到就唔比人咁做
就好似d貓義工見人放養d貓，接受唔到人地果套就唔比人咁做

香港已經同支那無分別

樓下有幾件覺得無問題
真心想知幾時香港准食狗肉

仲俾錢個呀伯

即場開爐食埋

乜撚野呀，係條街到咁見狗屍然後扯啲內臟攞嚟食喎
有咩人嘅個人觀感接受到

偽善撚全面進場 快啲走

該追究嘅唔係揸車撞死狗個司機咩？

點解會冇問題。。。死左個人又執隻手去煮？
然後話意外死 可以食 冇問題咁呀？

屌你啦5p字

係呀 咁你食唔食先

支那食狗比人屌啦跟本啲狗公狗乸左膠大愛要人跟佢個套

你個人觀感接唔接受到關人撚事咩
我唔好管你 你唔好管我得唔得

香港法例唔比食狗，係因為當初有瘋狗病，
久而久之就無人食，但只係法例上限制，因而影響道德觀
真係同社會共識，有人舉口號停食有關? 唔係囉。

唔計依單食內臟低能老野，點解平時一有傷害到貓狗就咁多人衝出黎，
農場千千萬萬活豬活牛就任意宰殺無人問津?

心照啦，因為貓狗可愛，係人類既寵物呀嘛，
依家係就係擺明唔可以食，但依班濫用殘忍既偽善者，
「你怎麼可以吃兔兔?」 特別令人嘔心

你都幾戇尻
世界上咁多病毒就係地球報復你地呢啲無知既人
乜都放入口 變成病毒再傳出去
同支那人食蝙蝠有咩分別

食全素 唔似某d人咁明明食肉獸但唔比其他人食「自己認為唔食得」既動物

連登係發生左咩事
呢啲支那人行為係香港出現，仲可以有人覺得個阿伯正常，理性分析食狗冇問題

係已經同意 習慣呢啲事係香港發生？

生蕃嚟

人有人權
狗係法律上只係財物

懶係眾生平等先係道德撚喎

支那人？

其實食狗平身無問題 問題係執嚟食

為反而反真係連登仔作風
週街執嘢食已經唔衛生，何況仲要係生物

流浪狗黎，分分鐘爆個香港狗流感能點算？
文明啲啦，如果執狗屍食係無問題，以支國人性格，你覺得會唔會好多「車禍」去撞啲貓貓狗狗？

如果係觀感問題，執返去自己屋企閂埋門做，會唔會fit d

係法律限制咋

點解咁講？

無意思就算講食衛生層面都有問題，用下腦啦連登仔
咁樣同食蝙蝠有咩分別

哩張圖一早被破解

被支支洗腦了

武漢p5 : am I a joke to you?

回正題：

咁姐係無菌室內取內臟，再高溫烹煮，係咪就無問題？

想唔想再有畫面d

食狗既問題係源於法律
而唔係食狗依個行為本身會有問題

你都係弱智仔來
依家係關注個呀伯衞生常識咩？
係屌佢拎街邊狗肉內臟嘔心反道德嘛

元朗班生蕃

明乜撚野，人地講到明執來食，唔通用牙咬呀？
做咩呀？扮智者呀？收皮啦你

錯啦，貓狗先有呢個福利
如果係野豬野牛應該冇人會忽然出黎care衛生問題

你講得岩
其實唔食狗肉係無道理同邏輯可言

你個社會係西方價值觀
你就唔可以食狗肉(約定俗成)
你唔可以話我中意西方既自由民主
但我中意食狗肉
因為對西方價值觀來睇食狗肉=野蠻人

呢d野無得好似自助餐咁想要咩就咩

通常post呢啲罐頭圖都知咩料

認同 有人話貓狗識性所以唔可以食佢地 但係佢地唔知豬牛羊雞一樣識性 豬甚至比狗聰明 做寵物同狗一樣會痴住你

不過我覺得唔可以怪晒佢地
因為我地由細到大都被灌輸呢個idea 啲肉商都用左好多方法美化屠宰呢樣野 我都係食左十幾年肉先驚覺肉係由活生生嘅豬牛嚟
我曾經都好唔鍾意你講嗰啲邊食肉邊大叫我愛動物嘅人
佢地好多都真係有愛心，只不過唔realize到豬牛雞嘅遭遇
佢地至少比毫無道德底線，貓狗都食嘅人好
當然偽善撚就死開啦

衛生問題呀 武漢一開始點爆呀
隻狗有乜暗病條友食完咪周圍傳 咁樣都唔好理？

野狗有無毒素就真係好難講
但狗肉好燥熱
有d大陸人食得多狗肉個身上面會生毒瘤

同埋用殘忍既方式殺動物個陣
隻動物死前的確係會產生毒素

呢個世界係西方話事 ，有咩問題

你去印度咪唔食牛

你係西方以至世界就唔食狗，係咁解，冇野好屌
同你著西裝 學英文 男女平權 冇太大分別

狗撚線 屌

唔緊要啦，呢啲廢老死撚曬最好

你大獲啦 連登仔好多道德撚 正義撚

美國撞死鹿 都係call 人割左佢食. 問題係邊?

從來無人關心公雞權益，佢地一出世就要死
「唔得，睇完即刻買啲炸雞平穩番心情」

你見到我屌緊咩
我講緊有d人仲係搞錯重點
搵食其他動物比較
其實講來都無用
你尊重西方價值就要守返佢地d規矩

屌，都唔係狗唔狗問題，衛生問題呀
條街死左野就執嚟食，疫症就係咁嚟
上面用咩觀感問題係度轉移視線cls

活體摘取器官測試中

武漢肺炎明明就係中共係實驗室入面人工合成出黎既

衲dee係被撞嗰隻

你又知？唔比真係野生蝙蝠身上攜帶
已知事實就係野生動物屍體細菌量超高，而且有啲病毒本身唔會傳染人 但進食未知

咁又點睇

喪屍

靠剝奪其他生命維生既人
有咩資格批評人地

西方價值
人人生而平等
但唔同種類既動物之間唔係平等

令我諗起 d 響明渠釣泥鯭嘅廢老
人地問佢你釣返去食唔怕唔污糟咩？
佢仲大大聲答你：煲粥都唔知幾甜呀

岩 所以我唔會阻止其他人食肉
尊重其他人既自身選擇
但貓狗人士唔會尊重 覺得一定要跟自己個套

其實個廢老識玩既
就應該喊晒口咁話“小強你死得好慘呀”
再執條屍返屋企
一個唔覺意可能會有啲好心人畀錢佢㖭

你睇下個post title 先啦, 屌殘忍定屌衛生問題呀?

蛋白質好豐富
植物都有生命
獅子老虎都會食隻狗 弱肉強食
一係你所有動物都唔好食
唔係就唔好批評人食狗

雖然對個d素食撚同埋極端動物保護組織無咩好感

不過睇到條片都好撚驚
咁樣殺晒好咩

雖然都知話可能唔洗咁多公雞定為左節省成本

但係真係好得人驚

你講到好似人類歷史上第一次有人食狗肉咁

畀你揀
你寧願啱啱出世就變肉醬吖
定係畀人据頸放血前屈係暗無天日臭氣沖天既集中營度
食快大飼料搞到對腳承受唔到自己重量而畸形既雞呢

搏唔到？

咩都唔知就死左肯定係最好的
有話無知先最幸福

唔批評人食咩動物，因為我自己都食肉

但呢單係衛生問題喎，流浪狗體內都唔知有咩寄生蟲/傳染病，萬一食完又搞多單武漢肺炎就成香港都危險想食都唔係食流浪既咁on9

又會開始罵戰，然後原post 唔駛講落去

討論食狗咪直接講囉
扔完幅圖出嚟又拍拍囉柚走咗去

聽過鍾意食狗肉嘅人 專登揀啲狗內臟食 話狗腸炆起特別好味

狗都有狗權啦
法例唔比你食狗/貓肉
你自己本身講個人觀感（道德）
人地反駁到你 你反駁又由搬龍門去講法律
用翻你果句
你自己個人觀感 唔該唔好管人食唔食人肉

有加拿大朋友去打獵 打咗隻鹿 鹿肉整咗啲香腸送俾人 食落口似膶腸 話係用中式調味 落豉油

人地#115個回覆咪一早講咗政府一開頭禁食狗肉係因為瘋狗症
你隻傻閪仔仲衝出嚟問人地：搏唔到？
笑撚死

食都只係揀草食類 千祁唔好揀食腐嘅動物 特別多菌

6uo

啲連燈仔口口聲聲話人係左膠大愛撚，其實自己都係

自膠
以為你見你冇人覆個on9問係咪冇人搏到，sorry

唔驚有瘋狗症？
將721放埋一齊講俾全世界知元朗有幾多的番
同埋支持政府既都係生番

仲比100蚊依d撚樣
條仆街應該試下比人活體摘取器官既感覺係點

第時香港同支那一樣 食狗肉冇問題喎

會唔會係用啲內臟做咩邪術之類既野
好似黑狗血咁

隻狗又唔係佢殺 點解要focus喺佢攞內臟呢度先 又係因為隻動物係狗？豬雜牛雜唔係內臟 豬牛唔係動物？

連登仔：駁唔到（偷偷留下負皮）

咁你屋企人意外瓜咗，我係你面前攞佢哋啲內臟都得啦，人又唔係我殺

就算唔係狗 係其他動物家禽 成件事都好癲
徒手拎流浪狗屍 污糟有毒啦下話

唔好話人
唔好話狗
棵西蘭花係我種既話你都冇資格唔問過我攞嚟食
不過條片入面以至呢度邊位係隻狗個主人

食狗就躝返去支那，呢到係香港

狗係人的朋友
呢個已經係充足的理由

你係講緊同理心
狗係你朋友所以你唔忍心佢條屍畀人攞黎食
嗯，好好
但係咪人人都係咁諗呢
你有冇方法可以驗證“狗係人的朋友”呢句係咪普世價值呢

收皮啦你 香港咪又係中國
中国香港呀道德撚

呢度又唔係法庭，唔需要咩驗證，我所講嘅就係證據

同呢啲人辯論真係好痛苦

鍾意貓狗就要鍾意埋其他動物？
行開啦attention whore

麻煩你企開少少，呢個係原則性問題
你中國香港人偏向中國文化係會覺得食狗無問題
我哋英藉香港人係承繼住外國思想，視食狗為低劣文化的表演

食得落嘅都冇咩人性可言
所以支那先咁多人食狗肉貓肉

食屍鬼

處理哂啲狗就處理個阿伯

甘你老母

隻狗都死左，佢食有咩問題，又唔見啲人話食牛有問題，偽善on99

點解呢幅圖又唔見有咁多人負皮
明明個意思係一樣

因為係雞

真係衰撚過舊時

嘩dllm
狗狗r.i.p

有片有樣 黑警做野未？

牛屎地方係咁,90年代仲會偷偷地食狗肉.

痴線仲俾一舊水佢，一開波大佢都狗咪得囉

唔簽正契弟

元朗國

其實咁理性喺度嘈有咩意思？個女人見到個阿伯手挖死狗內臟覺得核突，佢又想隻狗留全屍其實有咩問題？正如如果有隻死雀喺地下，有個𡃁仔拎上手玩，正常人都會喝停佢啦

元朗喰種

cls，平時食開屎？
食死狗內臟當加餸？

咁你舉唔舉到咁樣做可以引致既疾病

連登原來咁多支那人

痴9線
呢d仆街

狗肉都唔好食
又鞋又猩
食和牛正好多

呢個算好人道，隻豬都未知咩事就一刀干淨利落

嘩 屌你老母

家豬的確係人類馴化黎做食物

死左個身仲係度震
好癲

其實係社會文化係「唔做某啲事」為「正常」，先唔講食唔食狗，挖走流浪動物屍身內臟，真心唔犯法，但「異常」；大部分人只會停留喺「指責對方為異常以顯示自己正常」嘅思考層面，小部分人會去考慮及討論「異常」其起因對錯。重點唔係我點唔食狗肉，而係我唔可以俾人話我食狗肉，但我可以照食豬肉牛肉。

佢手力都好勁呀，切面咁勁

都有人馴化狗黎做食物

狂人症

最緊要把刀夠利
人仲易斬

馴化你老母做飛機杯添，9up當道理

神經反應黎

私鳥啦

你老母比狗屌 唔夠人講就屌人老母

CLS

話馴化豬個個真係on9仔黎
唔夠人講就屌人老母

受到英國的文化影響，香港人普遍抗拒食用狗肉，1950年起在香港屠宰狗肉作為食物用途即屬違法。根據《香港法例》第167A章《貓狗規例》，使用狗肉及貓肉作食物也屬違法
Frome wiki :
食貓狗肉都係違法

師兄你解釋得都幾撚on9,你真人一定成日睇fb,抖音既on9仔

講事實就屈我睇抖音
你自己查下虐殺動物同毒素問題既外國研究先la

呢張圖係呢個post係冇關係囉死傻閪 你周街砍豬肉食嫁?

何來條臭閪死撚左去邊呀，上次屈人賣狗肉，依家有人食埋就當睇唔撚到呀

大佬腐肉嚟喎，唔係新鮮劏
人在野執死屍食都係啜下皮下啲骨位

仲俾錢佢?

淨係食內臟

做乜鳩要比錢佢，屌柒佢再報警先啱